【621】睇黎大家已經忘記晒原則

聽日淨坐的話
成場運動一定進入死局 我地已經輸咗

各有各做 thd

出面已經好多Post話 一定唔可以衝
又話玩輿論 又話吸中間派

但係我想講 過多兩日香港人都回復正常生活
而你吸嘅中間派最多肯出黎遊行
咁遊行又點 ? 300萬人佢都唔會理你

搞到雜總g20比人串都幾好 中意衝就衝前提係差佬郁手先 不分化不割蓆